rudolph the red nosed reindeer

Have a very shinny nose

So we can see him coming